Whey 乳清蛋白交流區［3］

歡迎大家留低飲過cp值高嘅whey
中過伏嘅都可以講低
如果有買開嘅可以順便報個價方便巴打們
有咩問嘅都歡迎討論

預咗會有人問所以講定先，

Whey只係一種補充劑，並唔係咩神奇藥，只要你一日嘅蛋白質攝取不足就可以飲。

但點解咁多做尖嘅師兄會飲？
因為whey係一個方便、經濟嘅蛋白質來源，而蛋白質正正就起收復肌肉上擔當住一個重要角色。成件事就只係咁單純

另外起市面上普遍買左嘅whey都會分兩種

第1種：whey protein
佢Marco嘅數字會稍微高少少，但相對價錢會平啲，消化吸收嘅時間都會耐少少。

第2種: Whey isolate
因為佢過慮得比較清，所以Marco會靚仔啲，當然價錢都會貴啲，但吸收消化就快好多
但基本上只要你唔係有咩特別目的 e.g.比賽/體質對乳糖特別敏感其實都唔洗飲到咁貴

有咩唔明歡迎再問，亦歡迎師兄們幫手解答

謝絕伸手黨、盲巫、圈養撚
唔啱聽嘅歡迎負皮/撳手機左上角

巴打 我做左gym 一年多 而家減脂同增肌一齊行 本身280磅 以經減左80磅 呢排想加到200g protien 會唔會減唔到脂
利申以經無食飯 碳水極少 一年幾
主要係想減脂

同埋追post d巴打話oN milk chocolate好飲 想問下個隻杯買2磅會唔會送 因為未飲過驚唔岩飲

lm

你已經玩左段時間，增肌減脂仲可以同步進行？
上網youtube都大把channel講呢樣野
你食200g protein無碳水無脂肪又點增肌
你係咪應該想問點減少肌肉流失？

Lm

其實增肌我反而未去到好注重 反而係減脂既時侯想肌肉唔好流失令新陳代謝減慢

飲開on覺得其他好貴

岩岩打去bc milk chocolate無哂

睇#1啦

揾到了，一開頭google到d教會

你有無飲開巴搞

iherb買過2次，唔知原來貴咁多

我都係睇呢個post先知 你飲開咩味 有無推介

冇推介，我都係新手
我只有飲過on朱古力味，算係易入口
不過對比其他牌子，佢蛋白質係少d

on d人話milk chocolate幾正 但bc成日缺

ON有bcaa

巴打bcaa係咩味

bcaa係基酸
ON既whey包左

隻隻都會有 無咩特別

巴打你答下我條題目 係#3

屌你老味你圈養㗎？

杯另外買唔知

減脂先要食得高蛋白

巴打嘅方向冇錯

反而bulk先會食多啲碳水

加油

想問下如果淨飲奶粉唔操會唔會變肥仔

巴打 但真係好難食夠 如果飲蛋白洗唔洗三餐 我一日而家都係得90g左右

有無巴打睇開kosmofit d片 條友真係超級nice

我見你條問題已經出現過起好多po
多到有啲煩
但其實唔洗搞咁多野...係有熱量赤字就會減脂，反之就增磅。
蛋白質食夠kg X 2.2就實夠
就係咁簡單

因為我磅數太重 食到200蛋白真係好痛苦

因為我而家以經食左一年好低碳水既野 以經變到唔易肚餓 以前一餐起碼食兩碗飯
而家基本一餐 一份沙津就以經好飽
有陣時食一杯麥記粟米杯 大約76卡
以經可以飽三小時 根本食唔落咁多肉
我夜晚食一件雞胸 一隻蛋都以經飽哂 再食肉補充蛋白 我驚會嘔

90kg
巴打係減肥?

係 我本身125kg 用左一年減左35kg 但目標係70kg 仲差20kg

百佳買包40蚊新鮮雞胸已經有成90g protein (大概半磅=300g)
兩餐食完加埋其他肉同菜都100幾g
飲埋粉應該過150

巴打唔介意講下而家自己個餐單？

早上 火腿通 一碗 一隻蛋 凍檸走甜
中午 m記 板雞 粟米 凍檸走甜/沙津
6pm mp chocolate protien bar 一條21g
夜晚 一塊雞胸 加一隻蛋
基本上日日差唔多

你無飲粉？
我個人推介新入手可以買on隻7磅double rich chocolate, 易入口得黎最主要個袋好好用，買完桶裝直接倒落袋

佢地話得返10磅 但我又未試過飲 驚d味好差 所以想買 一兩磅先

早餐：
蛋當你6g 蛋白一隻 5g脂肪
火腿通大部份係碳水，一片火腿姑且當8g蛋白，剩低當有30g carbs同 10 g脂肪

中午：
板雞 23g 蛋白 / 30g 碳水 / 6g 脂肪(走醬)
栗米12g 碳水

6pm：
蛋白棒：30g 蛋白 24g 碳水 6g 脂肪

夜晚
雞胸，當食150g: 55蛋白/7脂肪
蛋6蛋白5脂肪

全日加埋120-130蛋白 =500kcal
40脂肪 =360kcal
碳水100= 400kcal
粗略計每日1300-1500kcal不等

師兄你TDEE應該有2500，減脂要食2000左右
你每日嚴重食唔夠喎

減肥試下m記走醬

巴打你真係好好 好詳盡 thankd
係呀 所以呢兩個月 落得好快 平均 7磅
但 其實成日有平台期 我補蛋白都係for 肌肉增加 提升新陳代謝 我好怕食到2000就落得慢

我今日同kosmofit個鬼仔youtuber 問過 佢都同我講 我熱量唔夠 要提升返40% crab 40%protien 20% fat 先叫正常

想問下有冇巴打食過好食又唔係朱古力味既protein bar

超級市場d protein bar 全部都好高糖

果啲嚴格黎講係energy bar

咁想出面買係唔係得bc shop 呢個選擇

究竟有幾多人唔識計個蛋白質需要量 ? 甚至唔知蛋白質嘅作用 ....

當肥西都食 200g , 難怪粉商賺到笑

咁巴打建議食幾多g呢？

唔好勞氣啦個個po都有呢啲人 開新po又有 大家醒水唔好理班伸手黨算啦 屌得多心火盛啊

低糖嘅bar好多sugar substitute (insoluble fibre), 未必人人受到

買左隻satiun whey chocolate 有無巴打試過

新post簽到

元朗都係

請問有冇myprotein 既code?

留名，飲開Myprotein，主要因為平，最近買左兩盒佢出既six layer protein bar，好好味

巴打們多數開幾多ml

睇咩味

都係用佢recommend個量沖一次飲下睇下使唔使加/減

其實飲冇味既whey protein 會唔會少卡路里多啲
平時飲開有味 但近排想減磅 睇下冇味既會唔會低卡少少

最多咪低 4卡 , 多鳩餘

有冇人飲gainer?

ok thx

試下myproteinouhk 唔記得仲係咪65% off

飲開allmax 朱古力

前排買左my protein 奶茶味
隻味幾真 愛上左

沖開250ml 甜到爆 就算飲400都係甜

bc班人係咁sell呢隻

咩牌子?

my protein

新手想問
我隔日操
就諗住操果日早上飲同夜操後飲
咁我唔操果日係咪都要飲 而且係早晚
隔日先飲有冇分別？

同埋想問飲奶粉真係好易爆瘡？
如果我減少飲用個劑量又會唔會冇咁易爆瘡

satiun 呢排bc 日sell夜sell

蛋白敏感點算，係咪唔飲得

起allmax地頭幫myprotein 賣廣告？
係咪搞事

咪話飲開allmax不過見4折先買

你呵尿嗰時有冇奶茶味？我見有啲人會

咁你點生存？

所以瘦撚到喊

肉都有蛋白質 飯都有 你平時食咩

咁又唔係全部嘅，飯食到，牛肉雞蛋就唔得

個個人唔同 真係想知問醫生好D
不過真係你講到咁嚴重 我諗你都係唔好飲

素食健身

蛋白質咁多種 , 自己唔去攪清楚無人幫到你

on 已經叫做中上 , 如果都敏感 , 試下轉allmax , BPI 果啲高檔野 , 再唔係就直接打大佬飲 Scitec Nutrition

或者轉飲牛肉蛋白

減緊脂, 食少d 澱粉..但好肚餓..個種感覺好難頂
夜晚操完..食幾隻雞蛋..食半碗麥皮..過兩個鐘就餓到仆街..訓覺又訓唔好

巴打有咩提議? 又唔使熬餓又可以減到脂?

麥皮係唔多頂肚 , 你可以考慮食粟米 , 759 $5 一支

食完牛肉雞蛋會點

食量加少少 堅操腳 就解決問題

濕疹 爛手痕到死

其實我覺得cutting 捱餓係必然架啦
唔想咁辛苦未cut慢啲囉，你都唔係趕時間架啦

我都cut緊，不過我唔會刻意減澱粉囉
一黎唔食澱粉我真係會唔覺飽
二黎我相信keep住熱量赤字同運動就一定會減到，只要met到蛋白質，其他我都唔會太理

meet

我就唔同意要捱餓 , 因為捱餓並不健康 , 只係好多人分唔清「想食野」同「飢餓」啫 ....

我認我唔多識分架

myprotein 做緊快閃

平到咁

乜原來scitec係高檔嘢 好少聽呢個牌子冇深究

去左bc想試allmax 但冇貨，話其他舖都係得vanilla
但ON好多味都有，買左朱古力
送左包Allmax ISO 朱古力味

買allmax gainer 無野送

上網留意到食補充劑易出痘痘
但係唔食又唔夠 點搞

啲人話飲多啲水就得喎

想問下各位 都cut 左一排個人係瘦左但係 lower belly 完全好似無走到咁 有無咩方法可在加快無左佢 一坐現曬形

試下轉iso？雖然貴啲
我下一桶都要轉iso 日日爛屎（乳糖不耐）+暗瘡 已經每日3L水都冇好轉 證明無效 長遠唔係辦法

caloric deficit

已經 deficit緊

試左包贈品，樓主一直講Allmax好甜但我決定照用佢suggest嘅180ml黎沖
結果一d都唔甜得朱古力味 幾好飲

其實我都有啲懷疑OP味覺有問題

398抵唔抵？
$

一直都想知哩隻同正常果隻有咩分別

唔抵

飲完whey會痾夜尿
係咪飲得太多+操得唔夠？
我有操先飲
操前飲一勺

其實都係普通價

唔標價都係由bc 間野帶起，以前hkn，濕p square , 好生命都會網上update 個價，自從bc 刻意搶佔市場之後就無公司標價，不過而家啲粉又真係平左好多

除左Allmax isoflex, Dymatize iso100有冇其他再平啲嘅iso推薦myp

iherb Dymatize iso100 639有15%off 變543

有冇ching飲完會係咁想柯尿
飲緊on 隻gainer

其實hkn 係咪平bc 好多？

有無巴打試過mars烏龍奶 好似幾正咁 會唔會好肥

正價野其實兩者差不多 但bc多特價野 所以bc平d
同埋之前有人話過hkn d貨有d開左封紙 fb上有一場小風波
吵左一輪

哩三隻最大路，價錢最公道，營養比例唔差咁解
如果要起三隻入面揀，其實差唔遠
要比較嘅只有價錢同口味問題

係BC到買左第一罐allmax isoflex 幾好飲最衰買個時得返朱古力 想試cookie and cream
點解大家去bc都有野送

曲奇會甜啲，唔中意咁甜勸你唔好亂試
不過我試果隻曲奇係allmax gold 黎，唔知iso會唔會淡啲

個staff 話allmax iso做緊promo, 你都買allmax iso咁唔使比多包你啦

我覺得再甜d都ok 下次試

比隻cookie黎試下都好呀

你都買開iso仲點會比多包sale你

之前有位巴打飲完奶粉生肉芽，唔記得係邊位?
因為我都有相同情況.....操到好灰
岩岩食完A酸三個月，飲ON ISOLATE 朱古力味左邊輪廓位又爆左幾粒暗瘡，我皮膚疤痕底，好驚有時流汗或者唔小心感染到啲瘡令佢地變肉芽 (即係唔會自然退嘅疤痕) 留疤痕，要半年後先可以做咩激光治療.....
我好想快D搵到原因，唔知係咪ON隻奶粉影響到，因為我之前見到有位巴打又係飲呢隻又係生肉芽 (不過生係背) 如果係就又要不停選邊隻無咁大影響....岩岩先買左包10磅返屋企
平時已經食得好淡 淨係食雞 一星期先食一日牛.....又狂飲水
有時間有心操好自己，但就比皮膚搞到好煩惱.....
或者有無巴打有相同情況可以分享下可以點處理.....

有無ching 有食開protein bar 可以推介下？
有時gym 前餓餓地會想補充下能量
諗住搵下protein bar 食

第一次聽有人因為飲whey生肉芽

肉芽係腫瘤一種 , 如果生得密最好睇下醫生

背都有幾粒 打咗類固醇平咗 但面無打..多謝關心

Bsn crisp 岩岩買左手muscle pharm未試

試完記得出下包膠

想問埋ching 邊到買會平d
係咪都係iherb 最平？

HKN 由 discuss 俾某人話賣過期粉吹到賣假粉都差唔多十年 , 到而家都仲傳到似層層

想問吓Myprotein運貨時間係咪真係5-10個工作天咁快第一次訂 想快啲到

最早期打手？

差唔多啦

應該唔關粉事
我睇左個醫生講你係易生既話
只要有傷口就會有機會生肉芽，尤其是心口對上
傷口可以係敏感發炎/普通損傷/就算紋身呢類野都係可以生到
我自己生過但就好少好少，已經整平左

幾錢？

邊間平就買邊間

myprotein個Carb Crusher
Dark Chocolate有少少似Snickers，同埋碳水夠低

想等佢再discount

想問下酪蛋白既口感，想用黎調整Whey稀薄既口感
但myprotein包total protein係又稀又起沙咁，唔係我以為咁似牛奶

生化奶粉 生更多既肉

我想問下你地啱啱開始飲嗰時有無試過飲完之後個肚搞下搞下 同埋肚痛 放好多屁咁？

利申 我飲BioX

飲飲下就慣，長期係咁就轉

有冇人試過allmax gold strawberry

ALLMAX Nutrition, AllWhey Gold HK$439.95算唔算抵？？

on 士多啤梨, 朱古力都ok
最近試vanilla
仆街 好難飲 一陣化學味

vanilla 中過伏..以後連雪糕都唔敢食..
BTW有冇人試過allmax gold strawberry ? 岩岩買左黎試

Gold standard $400有找

Bcaa 係冇用

初黎報到... 想問下胃唔好 容易胃脹 嘅人飲唔飲得？
中醫建議我飲下依啲補充下蛋白質

人地飲開果啲師兄話vanilla 先最正
因為用黎溝咩野食都啱味

你都買左，不如自己評價下啦

Mars好撚好飲

20號到貨...
香港全線BC冇哂allmax貨 被迫去iherb買貴野
BTW 20號報告味道

Mars好撚死貴

日本呢邊靚啲既protein 3lb幾成萬羊
為左方便入gip就買左mars
好撚好飲

邊度買可以再平，就來飲晒，要入貨

180cm飲左my protein extreme gainer 一個月
由62kg上左67

睇黎成班友都未追過post
再重申多次 bc呀 390呀

彩佢都廢事

廢事話比咁多人知 一陣無哂貨

有貨先得假...
我打過去問 冇哂貨

有時bc好撚廢 成日無貨

士多啤梨

唔係有時呀，bc根本就廢撚到長期冇味比人揀

貴果啲iso就長期齊味呀，普通whey 就永撚遠賣倉底貨得幾隻味

買生果味嘅人首先要諗清楚自己係咪生果人
因為個感受會差好遠

mp個奶茶味 我覺得怪怪地 ...

早左到貨飲左...
好香strawberry味
飲落似strawberry milk shake 唔算好好飲但可接受

貪平買咗mp vanilla, 溝綠茶粉飲都唔錯(淨番苦味

樓上有人話好飲
我都驚中伏 想買250g 試下先

過黎我門口 我比一scoop你

真心想試一次...唔敢買一大包

地址呢

一陣成班巴打黎晒輪大米

我公司（BC Shop)加16/6冇去遊行既員工$300

唔鍾意維他奶茶味好假
仲要再甜d 唔係掛

暫時真係未飲過溝水好味嘅vanilla
但溝牛奶又好撚好飲，用黎沖麥皮唔錯

有冇ching有Casein好介紹

想問下各位師兄大佬 增重粉要加幾多水問人有啲就話加多 有啲話加少 好難捉摸 祈求各位巴打指點迷津同埋各位巴打每日飲幾多次

所以我寧願貴少少去iherb買
慳錢慳時間

啱啱喺bc買allmax isolate大罐$450，但冇曲奇味

沖奶粉沖極都係有D溶唔晒係唔係正常

放個波入去chok

會員價？

我上次去買野，問左好多野幾＄
問到我自己都覺得煩
好心 標下價la 問d sales 要過機先知價

Allmax特價呀
我仲爭兩個印先做到會員

呢隻原味有無師兄飲過？
390抵唔抵？

同問

買夠350一個印，好似650兩個
我都唔太清楚

咦, 丹尼爾都入黎
我記得bc 9成都係特價野, 會員冇咩用

入嚟向各位師兄學嘢

近排cutting 我都飲少左
食多啲real food 頂肚啲

飲少左咁幾時先試得哂allmax咁多隻味

我哩罐慢到飲左成個月都仲有大半罐

咁點先知邊d 特價？ 又要續樣問？

問未問囉，驚鳩佢呀

借位問下carnitine有冇用

我正式宣布 body attack係最好飲既whey

堅唔堅？有冇飲過bsn先？

咁又冇 但堅好飲

bsn 都好正，下次試下你個隻
btw 幾＄？

whey我唔記得 喺bc shop門市買

casein就399

bsn咩價位？

BSN ISO都係得25g protein per service(48g)

咁即係齋好飲?

BSN SYNTHA-6 10 lbs
上次hkn 買 ＄649
問過bc ＄650

你地會唔會攪落smoothie

無知一問 小弟飲開iso100 想問下正常一日飲一杯定兩杯whey protein好？

本身貪佢乜都冇加好似天然啲，點知原來好撚難飲，沖好有陣臭豆臭腳味

頂唔順一嘢灌入口，到最後嗰淡啲味湧返上鼻，即刻反胃，差啲噴射式嘔返出嚟

依家都忍唔住要買返包朱古力味返嚟溝

咁我真係好頂得下，已經飲左一半，每次都係一口氣飲唒，習慣左就無野。
下隻想轉下其他味，但反而怕太濃會好溜
有無介紹

你怕濃不如學我兩溝啦 我貪過癮試過好多奇怪味，最後都係覺得正正常常買返朱古力算，唔好搞咁多嘢

myprotein 朱古力ok？

味道ok呀 如果你連上面隻冇味都放到入口，myprotein完全唔會有咩問題

不過啲粉每一scoop都係錢，唔好貪得意亂買喇，唔啱飲又嘥咗袋嘢

iherb allmax 20%off
用埋隔離post 優惠碼370蚊/5磅gold

正可惜cutting 有排都未飲得晒屋企果罐

邊個code

[健康］iherb 朋友code 交換code 7

我都係是但用1個

Allmax creatine 係咪無匙

買筒gold 試下先

大家推薦allwhey gold 定係gold standard多D ? (2個都大約80%, 價格又差唔多

係

Allmax

點解你會理解到佢up乜

仆街咁點搞

最近開始健身，因為本身都偏輕所以飲Whey protein幫幫手，飲左一個月先重左1.x kg. 唔知咁係咪算慢。

見到大家基本上都推介ON or Allmax 但myprotein 做緊節，又比價錢因素影響，唔知買咩好

飲gainer啦

想請教埋如果轉gainer 係平時routine 係咪要再加強，同cardio 都要再做耐少少抵消吸收fat

增肌最重要係平日食多d蛋白質同埋有calories surplus，訓多d, 做到個話連買supplement既錢都慳番（不過伙食費就會好甘

理撚得佢，問咩都答左allmax 先

用手乸一渣放入口

唔好玩la合仔

講到太1999？大部分人都係推on gold standard，無咁推allmax係咪只係價錢？（淨係飲過isoflex諗緊試唔試下

琴日買咗包quick mass
瘦底排骨仔

幾時有效

打手

價錢口味問題

Thx

康底基本上唔洗行機

瘦

gainer係比人食唔到多餐既人食多餐

飲唔慣allmax

隻味好濃 唔太中意

之前試咗朱古力，比較甜，而家試緊朱古力花生醬，冇咁甜。
兩隻都有少少爆瘡，遲啲都係轉其他試下

我有時飲完protein 全日都會放好多勁臭既屁 ， 上網睇好似話因爲係蛋白質吸收得差
我係咪應該要轉飲isolate? 有冇巴打有同樣經歷可以指教。放臭屁我就放得好爽既，係平時有人係附近好老尷

巴打一日飲幾多?

我都係
我朋友叫唔好飲咁多先慢慢加上去等個人適應
我跟佢咁樣講真係好翻d不過其實唔知岩唔岩

通常係蛋白質過多先會放臭屁
如果你飲左先放/唔飲冇放，可能平身已經食夠蛋白質再飲導致過多先會咁姐

飲開on whey

轉左飲allmax isoflex

少左絞肚同臭屁

但味道係on好啲

我試過停過一排係真係冇放超臭既屁，但係我飲唔算多，都係做完飲一匙份量，30g左右。
不過正餐都有食雞肉同蛋，都未必到自身kg咁多g蛋白質，應該唔算食太多掛

ON 我覺得比較淡味，可能前排比個sales水左去試bpi 甜到仆街 飲壞左條利

有冇巴打試過用十字牌啲果汁奶嚟沖

Allmax
呢度主要得呢兩個答案, 好似係

iherb 買左allmax chocolate peanut 味好期待

大家推介邊隻gainer好？ 我自己本身飲過mp extreme gainer blend chocolate味道一般但用落okay既

同埋係咪其實裡面好多糖份？

小小心得

平時飲開on (whey+mass)
On mass會搞肚痛同生暗瘡 飲到個人好肥

呢排轉Allmax mass (bc係咁sell ）
除左味道差啲之外
整體都ok
無咁肥（lean bulk)
少左暗瘡
肚痛問題減少

至於whey....都係飲番on whey算

其實都係想問除左allmax仲有咩好選擇

性價比 allmax gainer已經係超低屌 我唔建議你轉 以前筒裝好飲d

問完都係同你講allmax

dymatize好似都多人飲 我未試過

Dymatize 好似貴過on/allmax

Allmax朱古力味都咁難飲 何況其他味

Allmax係甜D既

我唔覺甜 但陣味好難形容
又苦苦地（黑朱個隻苦）又假假地咁

Allmax之前有平唔買？

曲奇最正

味道都可以，冇朱古力味咁甜

我覺得曲奇好甜
不過好正

聞落花生，飲落焦糖

有冇人飲過on gold isolate
佢係我人生飲過最難飲既野

有無人似我咁，溝維他奶飲

On唔買iso是常識

原來allmax isoflex用脫脂奶開超正

btw係bc買5磅都係$470

仲平過iherb

正常
Iherb貴左好耐

巴打們有冇my protein 嘅味推介 唔係水果味就ok

冇飲過myprptein 但之前好多人講奶茶味

唔好自殘

買新口味每次都好緊張 唔岩口味就

有啲好似有試飲裝

冇錢嘛 平時食唔夠g數就飲翻夠

想問最靚係邊隻？食緊allmax isolate

飲過on朱古力,曲奇同dymatize生日蛋糕,曲奇
dymatize生日蛋糕味太甜，隻味有Ｄ假
dymatize曲奇味係4隻之中最好飲，甜度適中

Dymatize iso有咩味推薦 佢隻C&C唔太好味 Birthday cake同peanut butter如何

恭喜您已經飲緊最靚果隻

係覺得佢甜左d
不過糖份係0

有冇師兄試過一飲乳清就會好頭暈
我次次飲完都好頭暈

有冇巴打食過myprotein隻6 layer protein bar

Allmax 朱古力沖極唔溶可以點搞

點會
你點沖？

師兄係咪用鼻索粉

涷水/常溫水
幾次都係咁

有冇用彈弓波？

冇
整唔見左

我今日開allmax chocolate飲 落300ml水都溶得到

Btw
食評: 比on double chocolate甜 有啲似阿華田味
麻煩地方: 好難round scoop

無黎成個月, 到而家都係重複又重複啲白痴問題

182.72kg
泡芙人

應該飲蛋白粉定增重粉

正常飲法

前兩日飲完allmax strawberry
唔記得左洗..擺得左兩日..
今日一開蓋臭撚到
仲臭過chocolate味

買過個新樽啦

梗係蛋白粉啦，唔係健開身182/72 kg根本就係正常範圍

但係我又想增重增肌，係咪平時食多d就得？

增重粉只係溝左啲垃圾碳水 , 你平時食飯有正常胃口已經夠 , 真係驚唔夠最多 gym 後補多兩條蕉

所以你見我都出少左好多聲

屌都廢事

好，師兄去開唔到操？

想進步係咪一定要做三項

I always towel off the bench after doing bench presses

聽講唔差

iherb allmax 8折去到年尾

正

Do you guys do cardio training too? A couple years ago I came second in a race during which I rose to the occasion of passing the runner who was ahead of me earlier, ran for all I was worth and dived over the finish line 🏁

但都407蚊😑

Bc都$390啦
比多十零廿蚊有多啲味揀又送到屋企，何樂而不為

ISO 100
雲呢拿 用黎溝粉一流

食m記

quick mass個包裝同成份係咪改左小小
新買個包同屋企舊個包點解好似有小小唔同

有冇巴打係操完飲whey訓前飲casein？
其實同淨飲一種有冇分別

有錢啲嘅做法
同冇錢嘅做法

有沒有總結，好多post好難跟🙏🏼

#1

謝，睇反先

岩岩開始做gym
發現好難食到咁多餐所以想買whey
Whey黎講on定係allmax好啲？ 同埋杯果啲有冇話邊隻好用啲？定係買whey果時佢會送？

目標係？

杯就個口夠大就ok 我會選on 完

頂我仲仆去買黎試
屋企已經有筒on 新開...有排唔駛買

想增肌個人練厚啲 而家182 68kg

如果單純想砌熱量不如飲gainer
雖然我建議食real food多啲，但如果真係唔得就gainer
Whey 單純只係蛋白質，想上磅熱量先係重點

我自己而家係一日三餐，但係喺街食飯唔係成日有肉食，次次要諗食咩多肉啲多蛋白質啲搞到好麻煩，所以先諗住飲whey黎補一補

自己覺得都算食得多飯我諗熱量應該都夠掛
如果係咁應該飲whey定係gainer會好啲？

同埋買on whey嘅話咩味好飲啲？

Iherb on終於有85折 半年先來一次

見佢貼住特價終於買左allmax黎試

做得好tw不嬲都係特價黎

唔好飲嘅就譴責樓主呢個allmax打手

曲奇係我飲過最好飲果隻黎（allmax計）

利申：淨係飲過曲奇、朱古力、花生醬

買左allmax 朱古力花生醬味

未開罐就好大陣味，正常嗎？

但折左都過400

用埋code 好似仲有得平 AVD9385
不過早排先買左allmax 有排飲

呃鬼咩你自己個code黎喎

不如飲gainer
要計過自己幾多熱量先知夠唔夠
同埋你食唔到多餐 不如真係gainer仲好

有冇人討論下protein bar?

幾好食
我認為好食緊要過high protein 講真
食過有痴牙 食到想嘔

利申唔係打手

食緊bsn 但bc無花生醫味 有無邊隻bc有賣又好食 一陣去買幾條

有冇圖 我呢個ok 可試試 好似choco bar

想食花生醫味

咁樣呃人法

有無巴打知呢款評價如何

最近想試下GNC 既whey protein 有冇好介紹

有米

勁難食

有friend係美國帶比我姐 😂
有冇好介紹😏😏😏

🤮🤮🤮🤮🤮

好難食two

飲過個雲呢拿味
個人覺得偏甜

my protein 奶茶味夠唔夠甜

gold standard gainer 成600

有無人知on. Whey 袋裝10磅幾銀

食唔夠蛋白可食

一係轉食高蛋白real food

Cal=calories?
Whey protein一scoop都係120左右咋喎

要小過120卡。 又高蛋白質
我諗得食淨蛋白先低過佢

唔好忽視左飽肚嘅問題

出面食既話
要有50g protein 有無可能

雞胸紅米飯都無50g 蛋白質
正常好難有

真係唔知有咩食到出街

煮飯帶飯日日賺

食兩個雞胸紅米飯 應該都差唔多

就係尋日唔得閒煮 食條protein bar 算
話說iherb尋日落單今日到左好快

試左幾種protein 冇一隻好食 全部甜到仆街
次次都要買一盒 哂左好多錢
巴打有邊隻好建議

bsn花生味果隻

其實我都係新手 仲係咩都試下
岩岩買左on vanilla ice cream 希望唔好太甜

Sorry 以為 protein powder
我係食bsn toffees /同埋 peanut butter

你買左gainer?

笑死

我都想知呢隻好唔好

訂左MP 北海道牛奶味

myprotein原味，完全無甜味
不過只可以溝奶
溝水會想嘔

煉奶味
甜到仆街

allmax朱古力溝奶飲 甜到要分幾次飲

咁正
我就係想甜到仆街呀, 我飲iso 100 都要加代糖

奶又甜 whey 又甜 溝埋點唔甜呀

師兄咁重口
不如溝可樂

唉，男人老狗一直受厭食症困擾所以好想食同飲甜野

我打漏左 本身想講protein bar

但myprotein whey 真係成日俾人講難飲
個人飲on double chocolate 就真係幾香

巴打咁重口
會唔會試下gainer加糖

食過bsn呢隻最易入口
食落有d脆身唔係一pat野咁
少少甜味+少少咸味

Bsn全部都好正

肥底唔敢飲gainer
但我飲任何一隻whey都會加代糖

壓食症都會肥底？

10年前肥底，之後減到厭食症，宜家玩6日PPL但每日食1200kcal左右

1200kcal
你巴定絲

21歲巴
已經厭食症左十年了

1200kcal 平時食咩

早餐唔食
午餐就一個包加whey
晚餐就300g蒸魚加一啖飯，200g菜

增唔係應該食多 d 咩

唔係,我係想長期keep住咁瘦咁排骨

有無好飲易溶gainer推薦
上次買錯8公斤士多啤梨味，餐餐飲藥水咁

好難飲，有種扮鮮牛奶既味，完全唔係煉奶味
又貴又伏

On 我覺得gainer 同whey都唔會伏，隻gold standard朱古力gainer 仲幾好飲

終於開左allmax gold cookie and cream, 係似雪糕隻味但本來我唔係特別好呢隻味之後應該唔會再買
但d粉的確溶得幾好，下次可能試allmax另一隻味

記得唔好買焦糖popcorn味，好化學

我反而最中意哩隻味
Btw諗住下次試咩？

可能試朱古力，試相同味先可以比較下ON同allmax

On會肚痛不了

有無人有買bc 個twister 杯 其實好唔好用

仆街我都係成日飲完ON會肚痛
我仲諗緊究竟係食錯咩 但諗落自己都係食大路野
原來真係關whey事

你腸胃接受唔到ON
我飲左兩桶都冇事

次次用脫脂奶溝完粉飲都肚痛 用水溝反而冇問題
係咪因為d奶搖得太勁

轉隻自己岩 就得, 個個抵受能力唔同

Allmax=甜啲嘅on

新手見特價買左The Protein Works™ - Diet Whey Isolate 90
有無清可以俾啲意見
重點係減脂大過增肌
82kg ~24%體脂

iherb bsn protein bar尋日賣15x一盒 今日出15% discount但係加咗價
即係冇平過

之前罐on d粉搖極chok極都係會有一粒粒
飲哂之後岩岩買左罐新 一樣味
但搖幾搖就勻哂

咁你想表達啲咩？
自己搖粉叻左？

我都試過 係bc買 買同一樣味但係飲落隻味都唔同

同一地方買同一牌子同一隻味
都可以有咁大分別囉
又唔討論得呀？

鬼知你同一地方買呀
就算有分別又有幾出奇？
新舊存貨受潮程度正常都有分別

幾時話唔討論得？擺明係問緊想表達咩啦

Ok 係我講漏左同一地方買
不過態度唔洗串77咁既

iherb果隻all whey classic折完再減賣331仲要順豐免運費想問下巴打們呢隻有冇伏?新手飲左個幾月on差唔多飲哂

買左on iso protein 薄荷朱古力下星期送到 好期待好唔好味

下次斯文啲

飲過1桶 同埋試過幾包 SAMPLE (豬古力 ,士多啤梨、曲奇
同ON比個人覺得all whey classic偏結同埋濃味
呢個都算係大牌子(?) 質素就應該唔會伏 味道就睇人

有無師兄飲過mars?

就係覺得ON曲奇偏淡同埋太稀所以想試下其他，見巴打你咁講我就放心order黎試試

香港邊度有得買
聽台灣人講好好飲

啲粉純度低左 , 多左碳水比例都會易溶左

綜合想唔頂胃/無麩質 經濟
應該買咩 未必水解 見有啲加咗木瓜酶

Mp既奶茶味好正喎成日都想飲多幾杯

想問下你地ISO 100 BC 最平可以幾錢買到

每次見到你怕whey 唔夠甜都好想笑

其實想甜可以沖少d水，甚至落多半殻

本身鐘意飲甜野, 我飲WHEY都係想代替有糖飲品順便吸收埋蛋白質

好想試新味道但成日怕唔夠甜, 之前已經掉左筒on double chocolate, 淡到仆街

我一買中D唔甜既就會掉左佢

好好飲喎，濃朱古力味唔太甜

下次我幫你免費接收

啲人都唔知做乜要飲whey , 其實去到無我境界 , 係可以自己加糖

飲gainer 啦甜到封喉

已經背道而馳左

所以啲bsn呀，muscletech 呀呢啲垃圾whey咁受歡迎囉

好撚癲

啱買左隻on hydro whey 試下
有無巴打飲過？
啱啱飲唒隻all new mutant iOS

睇到有巴打話on mocha好飲
但我眼睇啲店都無入 係咪一定要上網買？

第一次買casein 有冇推薦咩品牌同口味

想問下你地去旅行會唔會帶埋去飲？

飲完生，暗瘡

飲開呢隻, 一係chocolate smooth, 一係unflavored
通常會用blender, 將香蕉(一隻), greek yogurt (30g左右? 冇好仔細咁度), 一湯匙almond butter, skim milk一杯, 再加兩勺powder溝埋飲

除非旅行知道酒店有gym而我又有時間做, 否則就"要旅行, 不了"
反正要吸收蛋白質有好多方法, 食多兩舊雞/魚, low calories + high protein, 我自己覺得分別不大.

我都都係，手同身有埋

你唔想咁甜加多d水咪得
睇你習慣飲濃定淡既姐
我有時想飲濃d咪加少d水
我買milk tea主要都係因為成日好想飲奶茶但好肥
你朱古力味個d都係on會好d
Mp唔係隻隻味都好飲

想問下一日正常飲幾多
我計過一日要150g protein
但我飲食都係得100 如果飲2 scoop會唔會太多

2 scoop好正常姐

我覺得飲3 個SERVING都OK 但係要分開飲 同埋要飲多D水就無咩問題

不過如果食到real food就食real food啦

有無巴打飲得多會好多啖
定因為我每日飲兩三次既原因

請問有無人飲過BSN TrueMass 增重粉 (曲奇味) ?
味道如何? 伏唔伏?
因為我暗瘡底唔想試朱古力味....
唔該

未試過曲奇
但好多年前試過士多啤梨味同香蕉味

士多啤利幾甜，香蕉味好伏

大家有冇試過邊間strawberry/水果味好味

士多啤梨剩係試過ON, 幾好飲

試下先

就咁飲就正，但搵黎溝其他野(e.g.麥皮）就

要上網訂 呢隻味頭先落bc問冇貨

有冇巴打試過dymatize?評價如何呢？樽ON就快飲完想轉Allmax/Dymatize

Dymatize Rich chocolate 一撚流

我見好多巴打都鍾意飲有味嘅
點解唔飲冇味嘅？ 感覺健康d 冇加咁多添加劑

買返個

細佬本身今個 Sem break諗住 Cut 一 Cut 不過係Cut 既同時Body fat雖然有跌 但係weight 反而升左 我應唔應該繼續 cut 因為我Body weight想減翻5kg到

Body fat 跌
body weight 升左好事黎wor
證明你增肌 減脂成功左

但係我唔想個Body weight 再升

咁做GYM既目標係咩?
你要大隻 cut得黎有線條 咁已經係有進步
肌肉 都有重量
你要跌body fat + body weight 只係叫純減肥...

我希望係可以lean啲 有線條啲 不過我Body fat 已經去到12% 仲未有太明顯線條

你要跌bw唔食野咪算

ON隻100% Whey同隻100% Isolate有咩分別？

隻100% Whey下面個description都有寫話自己係Whey Protein Isolate

但100% Whey同100% Isolate兩者相差成舊水

去到12點幾唔會冇線條wor
除非你本身肌肉量比例真係太少

如果你既食同操法 可以同時令你 Body fat 唔大變 同時 body weight升
你keep住佢多1-2個月應該會多D野睇

咁嘅話齋練跑同控制飲食已經夠
做乜要揀個背道而馳嘅方法同自己作對？

見到myprotein出咗隻透明isolate
有冇巴打飲過
係咪會冇奶味

呢隻

我就建議唔好試呢d野
記得上年試過朋友MP既唔知咩新野伏到
或者你可以上網睇下有無人試過

Mp唔係有好多試用裝架咩？
自己買包試囉

佢賣點就係無奶味，果汁咁
我食緊佢d pre workout 係果汁味，覺得ok
不過mp好多都伏，買試用 試下先好d

我飲咗兩三個月gainer 增咗三kg
之後只飲蛋白 跌咗1.5kg
但身型keep住喺到，線條明顯咗

操嗰時有飲bcaa
咁樣落去係咪正常？
我想再大舊少少就夠係咪只需平時飲食加蛋白就夠，係咪冇必要再飲gainer,等肌肉量慢慢上去就得？

食多D碳水

可能佢驚太大隻

我覺得佢d果汁味十有九都係伏

Pre workout 甜甜酸酸幾醒神 ok既

有冇人覺得allmax隻cookie and cream d曲奇碎永遠係食唔到，沉哂底最後個淡又出唔到黎

搖完襯佢仲浮緊果時飲埋佢

下次試試及早

有冇巴打試過allmax咸焦糖爆谷

唔好飲, 有少少化學味
聞落就香, 飲落就

有冇人飲過呢隻？
試左佢個紙盒裝 焦糖味 幾好飲

飲緊朱古力想轉新味 差啲中伏

好多allmax fans
暫時試過朱古力>士多啤梨

我試咗佢一包裝覺得好好飲，跟著買咗一桶裝，但係唔同味唔知點解，冇咁好飲但都接受到。

最近轉左飲MP whey protein，
但係背脊爆曬瘡。
聽講vegan protein 會好小小，有冇人試過

買on 朱古力定all max 朱古力花生 追左好耐post

Allmax 果隻偏向焦糖果隻味，如果真係要朱古力果隻味就可以唔洗試

想淡啲就on 甜啲就allmax

allmax isoflex 朱古力 用 維紀特濃朱古力溝
好L好飲

做乜撚呀你

出緊元朗bc shop睇

ISO再用朱奶沖係想點 咁就唔使買iso啦

巴打覺得好唔好飲？飲緊on曲奇想轉

試下用檸檬？我都係用mp送既杯我覺得正正常常啦

好飲但甜

唔錯同雪糕隻味差唔多，但一定要加多少少水開，跟佢suggest 200ml搞唔掂

我記得之前要開到450

岩岩買咗桶True mass gainer (曲奇) 大伏 甜到仆街 宜家成桶野放係到唔飲喇....
之前買過on mass gainer 朱古力, 重奶味好甜 而且自己暗瘡底唔想再飲朱古力味既增重粉 就試下轉其他味 點知一試就賴野.....

加多d 水咪得lo 橫掂都要飲多d 水架啦

煮碗蕎麥麵，我見低卡低脂高蛋

轉飲allmax就生濕疹

諗住轉ON, 巴打有無味推介

Allmax 都生，轉on都唔方有分別

巴打們 我罐粉整唔見左個蓋 但仲有大半樽
想問下入左風會唔會變質 好似苦苦地咁 有咩方法補救

屌我都係 我本身飲咗一段時間都無事，但無啦啦依幾個月生濕疹

想請問師兄們係邊到買現貨肌酸？急用 感謝

之前飲rule 1 反而無事, 所以諗住再轉其他牌子試試

Bc

覺得呢隻普普通通都幾易入口

唔該巴打

btw 光復香港 時代革命

MP唔係出名難飲?

巴打們對戰神有咩睇法?
獨立包裝+亞洲口味幾吸引, 但係少貴, 考慮中.

BTW平時飲開無味既PEA PROTEIN, 同食泥膠無乜分別.

奶粉罐囉
我婆見我包野開住自動幫我裝左係d罐到

到底乳清蛋白點沖 次次都沖到好粉
On gold standard 6成熱水4成溫水 先水後粉

全部用凍水(常溫)會唔會好啲？

ok lar，淡淡地朱古力奶味

我都係飲on
50g 粉，大約400ml 水
狂搖個杯，無咩問題

唔會用熱水沖囉...

熱水會令到蛋白質變固體架
一定係用凍水搖左先覺得凍先加少少變翻做常溫

仲有係先粉後水我係咁樣沖會好d次次都無粉咁濟

明白 唔該曬

做咩要搞咁多野？
真膠定假膠

我反而會先水後粉喎
調翻轉會痴底

門市都睇唔到 要問先知價
幾乎間間都係

近排自己整whey pancakes 真係好撚好食
又飽肚，黎緊諗住用黎當晚餐主糧

係幾痴線架
不過我唔撚理，照問到佢仆街
之後上黎報價
但已經好耐冇去過bc
係會比其他鋪頭平嘅，但有時iherb有折都可能會比過佢

NUTROONE買MY PROTEIN 2KG $46X送水樽+鐵波 ?
咁Q貴...? 通常myprotein有折, 2.5kg 唔會貴過4百蚊
29x 至36x 都係合理價...
個樽最多值30 40蚊...

岩岩去BC買完 on gold standard 5lbs 370$

普通 Impact Whey Protein 唔係iso
btw myprotein 係得1kg 2.5kg 5kg 你有冇記錯?

有冇巴絲知bc啲protein bar 點賣？

新人報到

有冇巴打試過myprotein既impact whey isolate
感覺如何??

你想有咩感覺

應該問巴打們有咩評價

冇特別，感覺同on一樣

飲冇isolate果隻都得, 仲平啲

想減磅 其他brand既isolate仲貴
今日無聊search下 my protein 原來仲平
所以上黎問下
BTW，THX巴打

dymatize 水解香港門市幾錢?

利伸英國呢頭門市50磅

你應該上次4折個時買啊嘛
買左2.5kg奶茶開心飲用中

Weekly deal點先做到

香港除左bc仲有邊係大型有保障？

正版貨

hk nutrition

貴到癲

點睇ap nutrition

Muscletech NitroTech Whey Gold
$420

有無巴打試過？

不了 啲味假到仆街

Muscletech d味係假假地，不過未去到入唔到口

All max朱古力花生醬係咪最好味既蛋白粉

冇記錯係470幾

好甜

muscle pharm 隻士多啤梨味幾唔錯
同埋想問各位巴打平時CREATINE 同BCAA 食開邊隻

諗緊買allmax朱古力定 on 摩卡好
但又驚飲on會屙

早幾日買咗dymatize elite whey100% C&C

隻味好撚正 唔太甜

幫你飲哂d on

有個fd買大包on但飲左一次唔岩就送左俾我
真係要試左先買個個人唔同

之前試過係有好輕微嘅肚瀉嘅
唔知衣加仲會唔會

佢買左包大先走去試
搞到我而家有包免費既大包on朱古力未飲
但自己都仲有半包my protein 未飲完

想試下食protein bar，係咪iherb combat果隻最平？
Pro work out夠唔夠頂一頂肚？

MP今日好似有優惠 你睇下

mp clear whey 好好飲
未飲前以為會似藥水
點知真係好似d review咁講似果汁
想再入已sold out

好撚難食，勁甜 封喉

咩味？我飲佢d pre workout都係果汁味，都覺得ok

依家剩係食bsn同quest bar某幾隻味

試咗Orange & Mango同Bitter Lemon都好ok
之前淨係飲過普通奶狀whey
呢個真係開心大發現
等佢restock再試晒其他

Quest bar Oreo 最易入口

waffle都掂

一陣試下white chocolate

但係頂唔頂到肚先？最驚食完同冇食冇分別

mp一條好夠飽但都幾難食

Myprotein 定 combat 呀？

combat

算頂到2個鐘

14g纖維

Iherb買盒試下先

洗唔洗去bc試下唔同味先

點賣法架bc?

18蚊條

冇

都可接受
一於試左先

千奇唔好試花生朱古力
好似食屎咁

利申未食過屎

我諗你真係未試過認真cutting

未

點睇Nutrabio Classic whey?
朱古力味落skimmed milk幾好飲

Allmax花生醬朱古力 2磅冇貨
先試朱古力味先

啱啱上myprotein 睇都幾平，條lights bar仲好低碳又高纖，不過都係唔敢買

我覺得唔啱食幾好營養都冇用

My protein好抵 味都多

買過myprotein light bar 食淨幾條放棄 dum咗
轉咗會去bsn

BSN比my protein 好食好多

有冇差到咁

百街有得買果隻protein bar幾好食
$44 5條
𣎴過得10 g protein

咁都仲算protein bar 咩

Bsn toffee 同 peanut butter

呢隻好唔好食 有冇人食過

我都係食呢兩隻味

第一次試 Allmax allwhey gold 朱古力 好正 80% protein 又平

我覺得好食過 pure protein chocolate peanut butter

好食 bsn top 3

我都買左，琴日到左

我覺得mocha 贏佢

報價

BSN 最好賣係鹽味太妃糖
但味道覺得麻麻地

又高糖高脂

自從quest有幾隻味食得落肚之後就冇買bsn了
quest bar啲營養成分覺得靚少少

買左盒，食到過期都未食哂，仲食緊

Combat唔係平啲咩？

都係喺iherb買喳 用埋88折code 計埋reward加交換code 310左右一桶 應該算平？

Combat好痴牙 又甜得滯

一樣 但combat又甜又唔係特別好食

iherb有額外15%至30%折扣 (視乎BRAND AND 產品)
咁岩要買既清可以上去睇睇
伸利:早兩日先喺IHERB買左5磅on

Myprotein 50%off買咗
今日65%off

我想問下佢weekly extra 15%off係點？
姐係65%off完再有15%off?

有無師兄分享下，唔想太甜同痴牙既零食有咩選擇。每次都買一樣試下，一中伏就就好痛苦

試左combat 曲奇 同 生日蛋糕 味巴
曲奇果隻唔係好甜，有啲脆脆
生日蛋糕果隻根係一條白朱古力

其實幾好食，但咁嘅價錢又唔飽真係幾令人卻步
我今日操完一次食晒兩條都唔多飽肚（好似冇食過咁）

而家最高cp一定係館長嗰隻， 不過太好賣搶唔到

即係？

等下囉，佢遲早長賣既

買左兩包2.5kg先$510

貴都仲可以接受，但起碼要飽囉
但佢唔飽都算仲要頂唔到肚

飽唔飽真係好主觀
Bsn唔係唔飽 而係好食到想食多條

BSN食過5隻味，排名係
1. Peanut butter
2. Salted toffee
3. Mocha latte
4. Chocolate crunch
5. Vanilla marshmallow

一條咁嘅野都飽到...

我多數口痕/收工做尖前未食飯就啪一條 頂到返屋企食飯

quest bar啦

Myprotein 得card crusher好食

哩個飽啲？

我覺得都ok

其實食protein bar都唔係為飽肚
我係口痕食

小弟有乳糖不耐症，飲親奶或者多奶嘅咖啡都會肚瀉，請問有無邊隻奶粉推介？貴些少都有心理準備，唔該

做咗gym幾個月，最近無乜時間準備食物，進度好明顯差咗

有睇啊，不過見各位前輩討論得咁深入，咩味道飽唔飽熱唔熱氣都有心得，諗住再請教下，會繼續追舊post

聽人講mutant對有乳糖不耐幾friendly

一磅454 半磅點黎300

好，感謝

Noted! 唔該你

新手岩岩接觸 睇youtube好多台灣都講myprotein
想試下佢果隻Impact Whey Protein 有咩無要留意？

Optimum Nutrition 咩味好飲
唔想再飲朱古力

點解唔試其他

例如 dymatize

Mocha cap唔識串

Strawberry 幾好飲

Agger

Banana 點睇

唔鍾意食蕉，唔會試

未試ON

dymatize c&c應該唔會令你失望

貪平買咗myprotein隻Impact Whey Isolate Chocolate Smooth
唔知係咪因為剩係食過allmax原味 我覺得佢甜到腬
不過係幾易入口

訂左myprotein lights bar
等緊上刑場

有無師兄推介下myprotein有邊隻味好食 見佢特價想買嚟試下

Whey protein 嗰隻

Myprotein 有試用裝賣，我通常見啲人話mocha ok

impact whey isolate salted caramel

我係度宣告on朱古力>allmax朱古力

難食到仆街 同埋佢次次運貨都會壓篇下面果排果幾條

dymatize>all

唔撚係掛

原因呢

myprotein得CARB CRUSHER好食 不過貴D

味道
ON朱古力飲落似維他朱奶

但myprotein 啲protein bar有好多都好低碳，cp算高

英式奶茶最正
幾款朱古力都可以

基本讚同
今日第一日飲all max 朱古力味 好濃未適應到

奶茶味真係岩哂我地呢d要介飲奶茶既人
至少可以俾你過下癮

有無人試過ans ?

除咗朱古力仲有冇推介 因為我唔食朱古力
之前訂咗隻士多啤梨好難飲

奶茶雲妮拿我覺得幾好

有冇試過溝奶？
salted caramel係咪都唔錯

排骨仔 飲緊on
蛋白攝取 Kg x 幾多先夠？
宜家1.5緊 但又見到有人話2.2
175 61kg

飲過All Max先係呢度討論入場卷

我第一次飲粉係on朱古力 係易入口 聞上去同飲都唔算甜

跟住飲Muscle Pharm 朱古力牛奶 頭幾次未適應 之後飲到一半習慣左

再轉Allmax 朱古力 飲左第一杯 無論聞定飲都偏濃
我覺得應該要開多d水

有冇巴打知道依家bc 隻allmax isoflex 5磅幾錢？

Allmax choco peanut好似唔會溶得哂咁 點都有白色粉粒咁 明明choco味唔會

有無人飲過the protein work ?

唔知仲係咪$470

我發現allmax 朱古力用200ml沖好飲左

我飲慣400ml水+半匙

MP 隻奶茶好撚正

朝早飲2 scoop 沖濃少少 都有少少似Lipton 奶茶

屌終於試左條myprotein lights bar
好撚難食，唔知關唔關我雪凍左事
聽日試埋唔雪睇睇環境

咩啡色。。。？
不過唔知係咪雪左，食落好撚硬

1磅1g

尼隻？
而家有無平code? 我見得50%

低carb高protein=難食

下次買埋綠茶味

Green tea latte

邊一隻牌子嘅咖啡味好喝

Myprotein 5kg 320

myprotein狗也不屌
做咩買屎食？

琴日叫個fd 幫我問過 係$470，另外想問下隻allmax isonatural同isoflex係有咩分別？5磅$320😱

差唔多， 但係有冇咁平啊？之前買都係470

我個朋友琴日bc幫我問架 今日親自問一次先

如果差吾多 甘買邊隻好呢🤔

我今晚都去問下先，效果一樣，有平買平喇

貪佢micro

Natural 果隻無咪冇味？

係咪*

好似仲有朱古力同雲呢拿

唔急就等吓
間唔中都有60% off

吾知5磅可以飲幾次呢

70幾次

甘都幾抵喎

幾時去問isonature價錢？

應該今日

我飲緊on mass gainer
之後入左包myprotein mass gainer未飲
on嗰個早上飲完好眼瞓 夜晚飲好易瞓着
我知係自己唔夠瞓
但唔飲野我日頭正常係唔會無啦啦瞓覺
唔適應早上瞓覺

瘦底係咪做掌上壓 啞鈴
還是入健身室
兩者我都有schedule train 想聽下意見

啲人話myproteinouhk有68%off

on mass gainer我旺角買$369幾平

原來MARS隻鳥龍奶茶幾好飲！完全唔似飲緊蛋白粉咁

得60%off

問左 5磅$470 2磅320

$470係優惠價

係，已經比iherb平

咁其實兩隻有咩分別？

同問 依家價錢一樣吾知買邊隻好

有冇話邊隻shaker好用 Allmax個隻點

係e隻，好正

早幾日買咗5kg 等下星期試下先

有冇手足食過素粉？
myprotein 邊隻粉好？又豆又米
想搵同佢隻impact whey protein差唔多成份就ok
係咪冇咁熱氣

iso囉

Hydro係貴啲

On gold standard 5lbs $480 買唔買得過？

No

其實睇返Allmax gold同On gold嘅營養比例 成份都一樣 (應該冇睇錯)

大家飲落有冇話覺得邊隻好啲?

iherb做緊8折

想問你地係邊到買scoop 我整唔見咗我嗰個

買多桶

點解會唔見
不完唔係放返入桶？

用匙羹
每次磅

我記得myprotein有賣 不過都要睇你咩份量

有無人試過粉加咖啡咁飲？
見到有人咁飲好奇想知好唔好飲
好飲我就狗沖去買咖啡豆

有人話好飲（好似係溝雀巢）
但我試過溝打shot嘅咖啡完全唔撚掂

飲左一星期Allmax 化學味好重
起泡問題幾勁

之前有(mpkit )但依家無咗啦

BioX 嘅朱古力味都好飲，gainer嗰隻似朱奶，whey就淡啲

Bc有得買

我好鍾意飲香蕉味
但呢隻難飲到仆街

有冇人飲過myprotein ? 想試吓但係又唔知咩料？

近排轉左食protein bar,冇飲粉了
雖然貴啲，但起碼叫有啲野落肚，好過飲粉

衣加積極試緊myprotein 唔同味
黎緊可能加埋protein bar 嘅原素入黎，唔知大家意下如何？

搵日試下先
我奶茶應該唔差

巴打有冇試six layer protein bar 睇落唔似light bar咁難食

未，但light bar食慣左其實都ok
黎緊訂左carbs crush

其實iso whey 係唔係比普通whey protein 冇咁熱氣同埋冇咁易生暗瘡？

好食過muscletech 啲bar
但都係會甜到我牙痛

想問有冇巴打知myprotein隻匙係幾多gram?

~30g

我啱啱揾到佢隻杯有刻度，想問70係咪stand for 70gmyprotein隻匙係咪好似特別大，我見其他牌子好似都係30左右

冇嘢了原來係70cc

唔好咁傻
唔同粉嘅質量都唔同啦，一係就自己磅，否則只可以用翻佢隻scoop

啱啱開始用唔係好清楚sor

姐係咁...
你用同一隻羹筆一殻飯同一殻鹽嘅重量都唔會一樣啦

我知今朝問人，有人話70有人話30我有啲混亂啫
而家ok了

邊洗計咁準 飲多飲少差得幾多

我飲allmax冇你嘅問題

Allmax打手都唔飲啦

你果袋gainer 定 whey?

whey隻匙就大約28-30G
gainer 唔知但一定大D

whey已經解決咗問題了，係我戇鳩咗

Youtube睇唔少人拍挑戰10000卡路里既片
真心想問下咁樣對健身有咩幫助

冇
純挑戰

On gold standard whey protein isolate 極級推介！

金色果隻？

點解大家成日講野有個冇尾？
成日話哩隻正果隻正，但又唔講原因
成份正？味道正？有咩咁正都形容下呀

想問一下, 朋友想買呢隻, 不過佢又未飲過, 我只係負責幫佢買, 想問呢隻好唔好
Optimum Nutrition, 黃金標準，100%乳清，美味草莓，5磅（2.27千克）
同埋我第一次用iherb, 新手有咩要注意, 我試過上網求其搵個code入落去
都係10% off, 會唔會有其他優惠code仲抵?
仲有順風送住宅區使唔使加錢, 我依家免運費, 如果唔免費送住宅我叫佢自己收
麻煩知道既巴打解答一下

朋友

真係幫朋友買, 佢無信用卡, 又唔識網購, 我只係幫佢手, 順便上黎問下
巴打可以教下路嗎?

IHERB ALLMAX ISOFLEX 550 抵?
飲開ON GOLD 追完PO想試ALLMAX
定買返ALL WEHY GOLD都夠

Allmax gold夠啦

如果有巴打解答, 我可以用你個code, 個朋友未飲過呢隻, 怕佢買返去好難飲浪費左, 同埋唔知順風送住宅使唔使加錢, 求幫手解答

雖然我未飲過on，但呢個post多數巴打都話草苺味一般， 好多都話朱古力味正，我建議你朋友買朱古力味穩陣啲

bc 賣470

落單先

住大西北 唔想咁遠拎返屋企

啲protein bar件件都膠咁 我自己食左幾件我都唔想食
圓形個隻叫好食啲啲

紅色 isolate

飲過5-6隻
呢樣效果最明顯 味道易入口

士多啤梨幾好飲 我自己沖開400mL

係咪我太重口味，水量少過post嘅巴打，都係沖suggest水量
係allmax cookie and cream要多少少

咁我都應該算重口味

減肥飲唔飲WHEY好
一日真係食唔到100幾 PROTEIN

Mocha / chocolate穩陣

朋友話之前飲過朱古力味, 話好燥爆哂瘡, 已經幫佢落左士多啤梨, thanks

想問有冇人可以推介下唔係奶昔味既
例如茶味protein?
真係唔鍾意飲奶昔同朱古力個類

飲allmax爆多咗瘡 唔知係天氣熱定真係allmax關係
下次轉返on先

gainer而家邊隻好
以前飲quickmass
而家ON Whey

isoflex同gold有咩分別？
聽日去買

有幾肥

認真
好似話肥到一個位置 係唔洗per lb 食1g

咩牌子既protein bar 最好食？

你都要問哩個問題？玩野情度好高

認真喎我唔記得咗啦 本來冇特別留意allmax 呢排咁忙 跌曬啲肌肉
比賽都玩唔到啦

gold係咪blend？定係 係唔同款嘅isolate嚟

我係真心想飲isolate㗎睇下邊隻平就屌邊隻

同其他whey嘅排法差唔多
Iso>gold>blend
你應該明

我都係自己上allmax睇啦聽日去買 復操

有冇巴打飲緊pea protein

Bsn

難飲過屎

Bar嘅話我反而推myprotein
多款得黎又平，mirco變相又多左選擇
總有一款啱食

Bc 好似冇
想買條試下先大量入貨

想買條試下先

有冇師兄試過台灣個隻mars protein
上網睇好似幾撚正

有sample架，但你訂貨淨係買一條運費都蝕死你

Bc好似有mp,bsn,dymatize ，淨係冇myprotein

有錢我都想任性

想問有無邊隻isolate無咁重代糖味 依家袋mp natural chocolate就飲哂

Allmax 長期置頂

又真係幾鬼貴 但想試下係咪真係好似d人講咁好味

咁撚懶學咩人買奶粉

飲過一次matcha ，真係好正
但好貴

咪就係

有bsn咩？
有冇咩protein snacks正？
見有薯片有冬甩
我淨係食過quest既protein chips

好濃

咁要試下了宜加飲緊on個隻普通朱古力味 真係普普通通

但接近貴成倍

試下囉

準備買myprotein個unflavoured pea protein isolate
希望好飲啦
唔好飲就唯有買啲豆奶嚟沖

見 myprotein whey iso milk tea 得1kg 揀，想問係咪冇貨先會咁？
Whey 都得5kg/250g 揀，以前多啲揀架

iso 100 香港有冇3lb/ 1.6lb 買？

除左朱古力仲有咩味好飲 依家聞到都唔開胃

飲翻on算，頂唔順咁濃

等食評

有無人試過the protein works?

Myprotein 隻奶茶得250g?

係，我都想問係咪因為其他size賣曬先咁。

Allmax有咩味介紹
飲過peanut chocolate個人覺得都幾難飲..
但我飲on會爆瘡放屁

難飲先邊先？唔知你咩口味點推薦

我會溝unflavoured 黎中和返
巴打可以試下

嚟緊試吓先

乜都冇得揀，得250g
如果唔係就要買iso雖然唔係貴

應該賣曬
我之前都仲有幾個size揀

470好撚貴呀

大家覺得Allmax gold定On gold品質比較好D?
唔考慮味道 淨係考慮質素 效果既話

講質素我一定推Allmax
效果因人而異啦，如果你飲a吸收唔到未轉b囉，其實講到底大家都係蛋白質姐

飲得iso係要付出下 更何況巴打你係會玩比賽(?)

有

dymatize 隻c&c同朱古力邊隻好飲啲?

飲過c&c

Rich chocolate

ok飲完就轉味

不了呢幾個月好多課外活動瘦咗好多

咁仲飲iso

飲blend痾到仆街唯有整high calorie shake

Gold la

Cls 250g都冇埋

有冇人飲到多左白頭髮

之前不嬲都冇
飲左一個月就幾日蚊一條

試過BSN銷量最高個隻 唔好食
都買過其他牌子
搞咁多野 最好都係買返quest bar 又多口味
朱古力曲奇入面有朱古力粒 一次食兩條都得

非引戰 myprotein有乜唔好?

利申 飲開on同allmax

其實有冇人度過allmax同on個勺邊個先係準d
兩個都話1勺係30g 但好明顯allmax個勺大好多
兩勺份量係好明顯多過on既兩勺

我想問下凍水係咪開唔到d粉
始終會有一舊舊

雪櫃拎出嚟個隻
唔係室溫

All max明顯大d
佢個勺係43g容量
你講43g粉 有30g 應該係protein

飲緊allmax 又買左樽dymatics iso 雲尼拿味
都唔錯 入口好順

有無邊隻咖啡味 無咖啡因?

凍水開都冇問題 係咪粉問題

密度唔同體積咪唔同

allmax gold喎 唔係普通allmax

密度唔同極都有個譜啦 兩個份量一樣
個罐都差唔多Size 冇理由個勺差咁多

飲緊Myprotein

有無Allmax iso口味排行

想買2bl 試味請問幾錢合理

請問下myprotein有冇折多過60%off既code

有冇ching食開素蛋白粉？？
求推薦邊隻
Myprotein隻素粉
難飲到又唔溶 成口粉 屌佢老母 飲到反胃

有無落鋼線球？
我有啲想買嚟飲

有..用番myprotein杯黎搖 加多d水都係勁多粉
屌佢老味第一次飲到咁難飲
反撚左胃

屌閪 岩岩飲埋朱古力
whey protein隻朱古力已經難飲
呢隻vegan blend朱古力難飲十倍
完全係成口粉 得個甜字 0朱古力味
好彩買左sample

點解香港買ON好似咁平
5磅都係370
仲平過其他牌子 但睇落好似ON蛋白比例仲高

巴打你買左邊隻？soy定pea

Vegan blend
想試soy隻strawberry cream

tui

Dynamitze gainer掂唔掂？有無巴打用過？
依家飲緊on iOS 但依家想再增重

你shaken定stirred

落粉 加水係咁搖下fing下

咁應該係粉問題？

其實食多啲飯咪仲正

都得

蛋白就驚唔夠啫 碳水應該夠突

我依家係iso加蜜糖加peanut butter 加冰打黎飲

花生醬

諗唔到陣味係點

試下落水先之後落粉

加花生醬好正常咋喎

陣味會點

就係有埋花生醬陣味既味所以我通常加埋蜜糖

on 係70cc allmax係80cc 係設計上睇落大好多 但其實大好少炸

我桶on有蟻
見到幾隻

遲早比佢地食鬼哂

擺左幾耐

一個月

買咗on 隻burn fat 朱古力味

超好飲

有冇巴打知道allmax 5lb而家BC做緊幾錢?iherb買要等成個禮拜先送到

dllm
allmax isoflex 薄荷朱古力唔可以叫難飲 但係絕對唔撚好飲伏咗我470下次腳踏實地 原味朱古力算

$470
兩日前係沙田嗰間買左曲奇味

$470係咪講緊iso?

係吖

請問有無人有好食又唔貴嘅soy protein bar 推介…
我對奶好敏感

i only tried chocolate, mint chocolate, banana for allmax

Myp 69% off

掃左貨

啱啱買左2.5kg都飲唔夠兩次，諗緊好唔好掃

你買左咩味

Milk tea

Btw見咁平真係想買定多包
有冇咩味唔伏？諗住試下chocolate mint

My protein 定allmax
之前一直飲開myprotein 唔叫好飲但叫入到口加價錢平 無乜點爆倉 有時手腳會有一兩粒

但post好多巴推all max 純粹係好飲 定點

利申myprotein淨飲isolate

如果有得揀我一定係揀allmax,味道同macro 都正allmax gold cp好高

Myprotein 就真係好平，但味道就
我飲左人地大推嘅奶茶味都係覺得麻麻姐

想搵隻唔爆倉 又好飲 macro好d比多少少都ok啦
飲埋呢次mp就轉
已經飲左mp兩三年

chocolate mint 可以, 唔算伏既 但唔係好飲

啱啱訂咗
到貨寫份chocolate mint包膠

咁有咩味好飲？

Chocolate mint , cream 都已經係最好
strawberry 假到仆街

我反而想試下綠茶之類個野
不過我仲有包on朱古力同mp奶茶未飲完
啲fd買完成日都唔去做gym俾左我

奶茶你又唔岩，d朱古力都唔算伏既

我爆到成個背都係
係咪買左假野

Chocolate mint 幾好

應該係你受唔到
我一開始飲反而係飲到腸胃敏感
但而家飲到無事了

你試下飲多d水
飲完再飲多d水沖走佢
(好似係)

So far 我飲左幾次myprotein 都仲未有咩敏感反應
但on真係一飲就會輕瀉

如果同埋latte/mocha 比呢？

我調翻轉
不過mp我飲完會熱氣
我諗生瘡都係因為飲唔夠水

Xtreme 係咪垃圾

大家myp買開邊隻whey?
見特價試下先
但係好似得65%OFF 點先有69

補充蛋白質係咪飲奶粉性價比一定高過靠飲食？
有fd做尖成日飲
係就係好大隻不過d肌肉一舊舊咁唔知係肥定腫好核突
如果我要乾身d鋼條d唔要好多肌肉係咪唔洗飲奶粉？

有冇示意圖

上網睇review話mocha都ok

btw 蛋白粉係抵食過肉好多
你就算係減脂定增肌都要大量protein
所以唔關咩鋼唔鋼條 除非你指嘅鋼條係跑10000米嗰類大隻仔

我fd就係好似杜汶澤咁

而我希望練到咁就得，係咪唔太需要耐粉？我依家個身形同佢差唔多，feel到有小小肉但完全冇線條

Ig hashtag 都有一堆

你係咪飲ISOLATE 果隻先

Musclepharm啲whey同on allmax個macro好似差唔多 又平啲 巴打點睇

On gold

如果你有follow張繼聰
你就知佢bulk緊個陣都係會肥腫難分
而下面個隻其實好柒 似倉搬貨既紋身MK仔身型 唔使粉 食唔夠再係咁易舉下鐵 練下腹肌咁

有飲過myprotein milk tea嘅，想問你地通常開幾多水？
我成日沖到有苦味

同埋真係好難溶

濃既話三百左右淡就四百幾五百
你個包問題？我個包次次都溶得好好喎

沖開300ml 太多水會好難飲

想問下myprotein d bar邊隻好味，見d人好似推薦carb crusher多，有冇人試過，係咪得出面脆，入面都係quest bar個隻口感
同埋點買先最平，見佢而加有50%off,算唔算抵，係咪仲有code可以入再平d

前日31折
下次應該係一個月後
BTW protein Brownie幾好食

落單遲左
又要等下次

我都係

岩岩4折都想出手..原來仲有31折都係等下先
同埋香港係咪買咩牌子奶粉都係貴D?
我岩岩手痕係myp睇下唔同curreny會唔會有價錢唔同...點知USD, TWD,JPY,HKD黎講
折合個價係HKD最貴

係都無辦法 可能真係定價貴d

In JEQ Fitness, the cost of a tub of whey protein has edged up from five hundred and five hundred and fifty dollars while the cost of soy protein has edged lower by twenty dollars.

衣加65%off諗緊沖唔沖好

想問下咁多位巴打點樣睇奶粉有冇變質
或者過期
因為呢個包裝冇講生產日期

1000
whey 推薦allmax
iso dymatize